- afficher les balances de tous les comptes : IMPOSSIBLE car impossible de faire une projection sans faire de restriction ! /!\
- afficher tous les clients situes dans la meme ville
- afficher tous les comptes courant
- tous les proprietaires de comptes revolving
